好心你班肥婆有D自知之明 唔好成日FF自己生不逢時

如果我生係唐朝 D人會覺得我係靚女

聽到想嘔啊屌

靚+肥= 唐朝靚女
你得個肥字咋

靚加肥現代都係靚女啦
肥苟, 藤浦惠

呢D肥唔同個D肥啵

屌你班肥油
係呀你最撚慘呀
你生出黎個排咁岩炸雞脾特價呀
你唔想架嘛

肥既講野仲要特别大聲
屌 自high返屋企 唔好出街大大聲